究竟點解呢個支那偷片狗youtuber仲未比人bam?

屌佢老母 條條片都偷人片upload當係自己既片 仲要條條都幾十萬view 究竟點解佢仲可以無比人report收warning封ac
佢咁既view數真係月入4-5皮都唔出奇

保守估計每個月都賺幾萬
請大家一齊入佢channel不停report佢的片
保護好似逹哥呢d真youtuber!

支那channel

投訴左10條

推到有人仆街

youtube 大撚把呢d content farm, 但 youtube 自已都唔做野，要投訴都要影片持有人先投訴得到

係，好麻煩

垃圾公司

呢個channel串到死，叫copycat behave，但佢本身就係copycat

如果唔使持有人投訴都會做野，生態就健康好多

仲要有埋藍tick認證，做偷片狗好過自己拍片

please report

搵人拍搞笑片
等佢地中伏up撚左條片
再report 鳩死佢

why冇開?

點解釋呀你

咁大個廣告叫無營利 原來你用屎眼睇野架

唔計廣告，淨係hit rate都好似有分紅